美斯真係好hea

包你估唔到！ 美斯喺國家打吡做啲乜？

巴塞隆拿上禮拜六喺西甲國家打吡作客巴拿比奴贏皇家馬德里3:0，前鋒美斯喺呢場大戰入一粒，兼有一次助攻，係巴塞表現最好嘅其中一位球員。不過，最誇張嘅係，美斯嘅表現雖然係舉足輕重，但原來呢位阿根廷國家隊隊長成場波幾乎無跑過咁滯，一直都係行行企企。

西班牙《馬卡報》報道，根據統計數字，喺國家打吡踢足90分鐘嘅美斯，超過八成嘅時間係喺度行緊，足足有83.1%嘅時間。其餘時間，美斯嘅速度有10.8%係慢跑緊，真正跑緊嘅時間係4.95%，另外果1.15%嘅就係全速跑緊，即係大約有一分鐘左右。不過講番轉頭，美斯係巴塞今季唯一踢足所有西甲賽事嘅外場球員，咁梗係要識得留力喇，唔通下下死衝咩？

咁HEA都咁好表演

真係垃圾 仲話球王
牙朗先係球王

留力都踢贏牙朗

有人貼身防守美欺多數陪貼身防守果個人一齊散步，然後等某個時機一跟甩就出事喇。

全場最俾力就係完上半場前前牙朗個球罰球

Hea踢都贏球玉

好似高華錫定卡斯美路釘死佢

見人散緊步就好易分心

節奏既野

你全場比佢走甩1下都夠入波，洗咩同你跑，反正你貼身防守，大家打少個

球霸迷:唔尊重對手，可恥，唔配做球王。

散步帝

咁先勁 你唔知佢幾時出力

釘到佢實 9跑都無用 留力揾機會爆好過 年紀又唔係細

朗迷唯一可以笑既‘散步’

陪散步叫釘死

換走哂啦

佢散步嘰踢死左喇

唔係咁先勁咩

美神

輸第一球咪就係掛住睇佢 而唔走去守拉傑迪
比佢3打2